[太陽旺旺宅大大]十月八日沙田十場日賽討論區 II

Lm

咩馬會放 呢場

美麗xx

貼多次 唔中就上去針

挽留

今場買咩好

君臨大地

未進化喎

進左化都要左

君臨大地 原居盟友 勇冠王 點簡

君臨大地飛數極軟弱

前女騎師江碧蕙 親自教學生騎馬

江碧蕙(右)

香港愛馬女士協會一班總理，今晨(7日)於快活谷睇完旗下馬「愛馬劍」試閘後，第一時動身往元朗，協會一班總理葉思貝、徐藝載、莫嘉怡和區結玲，帶領港九潮州公會中學二十位學生到元朗國際騎術中心，由本港首位女騎師江碧蕙親自教授騎馬技巧，不少學生騎完馬都表示「騎馬好玩過打機」，非常享受騎馬樂趣。

葉思貝(右)及江碧蕙(中)等人帶領一批學生到元朗習騎。

搏喜盈運
外地1600贏過 上次又有野睇

美麗寶寶？

上次買左覺得都幾失望

勇冠王

最後都係覺得信潘狗依條仆街多一次

最熱個三隻三重彩

大藤王

3t尾關，孖t頭關揀場得10隻馬既場合
會開得咁正路?

4,6 qp allin

3隻都靚 揀唔落手 直接三重彩 開到都唔其

原居盟友

十三少？

真係咁正路

隻原居民想點

跑咩

田雞 針了
再見手足

田雞

好唔掂喎 7

貝湯美 咁既形勢P都無

無買
但係想問5號最後衝線齋推？

十三少想點

屌 家俊做乜鳩 隻馬成程未擺直過

屌你老母田

明明隨時贏得

十三又出嚟游馬河

隻馬本身易閃

潘狗同雷拉真係有仇

俊仔又贏

真係雷 潘 史卓 ？

最後個勢勁到

二疊放頭打多十鞭都唔會有後勁嫁啦

隻馬真係三班頂

改變馬性

大藤王贏打比？

大仆街條直路咁都得

三重派幾多 篤中咗

$687

都有687
10隻馬 三大熱門都算好分

見住大藤王進步好撚開心

紅旗星將幾時生性

笑咗 真係咁正路 睇黎有運仔

下場皇牌同埋曾幾何時落飛

我都係咁買

唔好牙 又抄

推p起機好了

連中兩場四連環，今日有D運仔

勇冠王要再留意 改善到閃應該食得

點解要祝福佢
我岩岩先allin 完

慘得過我allIin十三少咩柒都冇

改唔到架啦
前季已經係咁

豬淨十蚊

睇黎隻馬真係有d 問題
要lm 睇報告

泥地場次我不了

今場有咩心水?

食個下午茶
返黎買條三寶

起咗機啦我

楊明 旗袍騎豬王？

呢隻馬根本蝦人騎, 上季贏果兩場都係靠騎師硬功

蘇兆輝果場好精彩

五星特工買唔買得過？

呢場sun wongwong?

lm

果場真係痴撚線, 拉撚到佢個閪頭

偷鳩佢雞

威勢之寶

再黎羅富全

底出好腳頭

羅富全包q

同路

皇牌泥地王

凍檸茶

凍0茶

凍ot 都係

凍檸茶阿都係

點解唔飲可樂....

凍檸茶啦都係

今場要買凍0茶

真係食左個吉野家下午茶
今日有斬獲 拎埋錢出嚟 唔會輸曬先

我叫做追返九月啲啲數

笑死

態度正確

曾幾何時準備著格

碧咸笑傲非凡

後面條友笑到咁,
仲唔係笑傲非凡

和諧氣氛

好腳頭

上個月我輸錢全部係尾場
有時心雄左 連本帶利allin

最尾一場藍天堡馬點睇？

1w

1拖2 12

草地不了 咁爆無計

屌你老母上丫 大步走

大步走 走唔走到翻黎

今日果d盃賽

真係加加

大大步 走唔走到翻黎

8-12-1-11-13-5

Tommy仔

做媒

羅富全

唔使抄書

Win差少少

我個win啊

中得條pq

騎多十米就贏硬

最後$20 求起機

田泰研

條女

條腿正到

貝湯美好波
咪撚比田西贏

點解會係$40

史佩加堅正

獨贏及位置

Wp

加加系就係有呢樣好

仆街岩岩先睇到原來唔係QPR

Win place ah ching

朋友 戒賭ok？

你買獨嬴位置

獨贏2注位置2注點解唔係40？

好撚正啊個馬主

買咗田做騎師王嫁

我鳩買
睇都無睇求其篤兩隻

每隻wp咪4注

圖？

連續4場買一隻馬位置 4隻都獨贏

呢家都叫有錢收啊

等陣睇蘋果即時新聞啦
一定大把相

翡翠劇院

我買君臨大地田西條撚樣搞事丫拿

返谷草先算

不了

係
唔理啦原來自己撳咗wp以為自己撳咗qpr🤷🏽‍♂️

一陣潘明輝個仆街又落飛到大熱

田泰安搏馬同唔搏馬 真係痴撚線

星期三果D抄完未

想買 但細潘今日生性？

索勝上次初出幾好
不過羅理雅今日食左屎?

追post未

今場打撚到飛起 側住身車落去
呢啲真係賤

追咗成日 一啲都唔生性

跑左6場得1個第3

屌好似病病地
針先

可能呢隻開齊呢

影都見唔到

【320萬身價馬輕勝】打電話唔夠快！葉楚航踢爆韋達索騎慢人一步

笑死
牙拉電話一出 咩都拎到

留返啲錢買你自己好過啦

唔得閒

kathleen shi pui ka

真係同頓 綠寶一樣
啲鞭重到呢

Hea都唔好hea到咁揚啦 dklm

Sosad 廢達之前騎個場望去唔好扮咩呀
比佢騎咪又浸多場

劍飛聲 ?

燈胆精英

呢場真
攞正牌hea

荃富讓賽

可以？

浸到今次算有分頭啦 功成身退
佢都應該參與唔少

認同

R 8 財高八斗 / 46 / 3 1 1 0 4 / 金雪炫男朋友 / 8

大犘孖寶

allin咗3號

睇佢個種錫身真係火都黎

睇全哥表演

遲左起身買唔到R7

我炒上下名得唔得
搞到尾場世澤之星無乜信心

今場3膽 比啲冷腳我

肥仔

燈膽精英

10

富哥大船

迷達

財高八斗演出準

姚本輝馬房盛產質新好馬，上季代表作之一係「財高八斗」，此駒上季3歲馬小試牛刀已經連仗入Q，而且一再於田草1200米抽到大外檔起步仍然跑得好，賽績極具說服力。

踏入今季，「財高八斗」剛轉4歲，而且里程尚新之下，預期仍然會有頗大的進步，季內首戰安排繼續出戰田草1200米，雖然不幸抽到十一檔起步，令到早段切入時耗力較多，終點前幾步再無餘力去抗衡對手的挑戰，但本身初出未開氣之下負於已熱身的對手，實際表現其實不差，埋單計數，此駒六戰獲2冠4亞（見表），一再證明現居三班必屬超級馬，牠經過一場熱身之後，今次續配贏馬拍檔李寶利，抽到六檔形勢乃近仗最好的一次，力足收復前失。

仲p都和味

今場博冷

歡欣拍檔

迷巫喇

老友威威

肥仔(波)

其實有步速係想要2

劍飛聲！

老友威威
啲老友記最鐘意拎住

加油巫

好！

迷寶利

鐵蛋

呢幅相就係冇左佢最正果part

無3 jump

跟你 拖多隻1號

12拖 3 5 8 11

財高八斗又第二

屌 針

大熱Q

8-3-12-9

英明勇將跑第四有乜用

其實你係咪大戶?點解鑊鑊都講中

英明神勇冇place

TRIO $50

屌你老母 潘明輝成日無影就咪撚彈翻個第一 姓潘都係狗黎

駁唔到

買咗700 3w

屌你郭撚 上場買英明就無 今場卡住我條ff

條女好正

佢咪就係坐係電算機入面做果個巴打囉

下場都係明輝
重插旺旺

潘明輝同田泰安幾fd下
田泰安一野拍落潘明輝到

掉轉中tce

買左廿蚊火車P
錢咁易賺，都唔洗翻工了

神丁咁既飛 笑4

4 5

太陽旺旺而家9.2
一陣5倍

屌

今場信邊隻潘狗好 拖太陽旺旺定勢必跑

4 5唔諗了 橫掂都輸屌

收工 齋睇算

不如信自己

2隻都有飛
買哂佢啦

子賤今日成績點

勢必散步

勢必跑

細潘打疊贏pls

太陽旺旺

都靈明珠咁冷嘅

想跟

今日好似好熱咁

我都想知 想買

身體不適
早退先
放底埋心水
R9

R10

明明好似幾好咁
拖依隻定紅運好

馬房出左隻WRONG WRONG
其實的功夫做得幾足

呢啲馬咁飄忽 有緣可以拖下既

我就唔拖啦
怕怕

真.針
88

仲有上季季尾搏左好多

完場訓醒入返黎賽後檢討
如果仲有力開電腦

歡樂小子出賽機會唔多
試閘又有表現
搏搏先

跟

我炒今日唔撚掂

騎個個今日

細潘 我將條命交比才

有幾場好似完全炒唔起咁

Skip了

我條飛尾場尾關有佢......

多休息, 即係瞓覺

買歡樂小子不如買勢必跑

有無網上直播link

4 6 13 qpq

笑撚左 係馬會門口禁緊手機
旁邊有人黎汁人掉左既飛

屌好撚核突

神舟小子夾雷神

第九場三班泥地1650米，徐廐「神舟小子」上仗季內復出即在谷草1650米跑入亞軍，今戰更加得到雷神青睞，戰意更加毋庸置疑，有力爭勝。

事實上，「神舟小子」歷來五次配莫雷拉出賽，合共取得3冠1亞軍佳績，只有一次落第，而且亦是此駒暫時三捷唯一的經手人，由此可見人馬相當合拍。此外，今次是人馬闊別一年零十個月後再次一起合作，表現也熱切令人期待。「神舟小子」今戰轉爭三戰獲1亞兩殿軍的泥地一哩，以上季曾評81分時得亞軍，現時評77分亦佔有優勢，機會值得睇好。

蔣偉權

旅遊首席

NOW630 台 d 聲卒之正常翻, 橫咗好似幾次了.

太陽旺旺 5050何良孖寶

5>2,3,4 qqp

唔該巴打

真飛都冇 好難有計傾

文藝學家跑泥起家

我頓

成班垃圾 冇料扮四條 飛呢？

旺旺睇黎5倍都冇

雙潘狗買哂

咁你又買左乜呀？

唔洗理佢

佢做乜尻

我認我冇料

7p

唔貼畀人話無料
貼咗唔老黎又嚇親你

點計都係唔貼抵玩啲喎

跑乜？

2號直路一衝就大勝

潘明輝好波 起步唔搶
沿途3疊

我頓 真係嚇死我
差啲跳樓

細潘

[軍歌大聚會]十月十一日快活谷八場夜賽討論區

潘頓今季泥地3甲率...cls

潘明輝屌你老母

買唔必勢必跑

我買我頓時個披4倍 跑完2.7？

潘頓去馬搏位真係好撚勁

比人落曬飛

小分享 唔小心中曬

2-6-3-8

尾場無菜頭唔識買了

中膽 3條腳都唔中

呢場wp阿婆都識買

大波曼

求最後一場既貼士

要介賭了

跳樓都唔掂

輸家食尾糊

世澤之星

上次最冷跑出，今次...

何良
旺旺明明可以留，搞到一隻三疊一隻四疊

唔好搞我

藍天堡馬

炒飯今日

兄弟 未掂過馬 有冇貼士比我跟下

尾場終極啡燈馬

笑左出聲

大熱q收場是常識吧

今日只中一場

今日慘敗

得啦知喇

再次多謝貓巴

有跟足

藍天寶馬

係咪睇錯場地

你買咩

任你講既啫,

到家樂駿駒有 PLACE, 勢必跑無 PLACE 嗰陣

你就話杜利萊醒呀, 一早零願蝕位都望空衝,

潘頓就ON 車 塞內欄無位完全無得衝.

我頓肯定睇左上一場泥

見到贏兩隻搏入面 真係驚佢出唔到嚟 嚇死了

貓b個標題係咪想燈撚死潘狗

緊係啦
屌 我尾場唔會再買佢 佢跑出我無野講

今日我正係掂左佢隻鐵蛋王

輸活力小狗
我真係承認同佢無緣

我有緣既係頓 炒 祈

大熱Q算啦

近呢兩次都係靠你重回人間

多謝支持

其實都係想r馬水吹
我諗到寫到既 大家一定得

跳出香港

好 All in

反而今場我有啲保留
因為鞍上人靜到我驚

唔好

要左咩呀你

差d買左

今場5050 穩陣?

咪搞了

5050膽好冇

我唔貪心 執一二百就夠

好多馬會都有廢老執飛搏你扔錯

R 10 世澤之星 / 34 / 0 5 1 1 2 / 女朋友係貓 / 13
R 10 五十五十 / 56 / 3 2 2 0 1 / 四連環 / 5

點玩先唔會輸? 買曬所有姐合?

Allin a1

升班加程得咁既賠率

真心？我真係信架

買左幾場先得正數 $50 ...

同組啲馬好惡其實
唔識了

頭先七 八場 大熱Q執翻幾舊

你諗你啦

仲想點

睇練馬師有冇用?

無

田西 不了

寫得一定要
但唔會allin

我覺得美金要拖

用ai predict 左 今場又係莫雷拉 頭3名機率 70%

無睇

睇中就有用, 睇唔中就無用

綠勇士 加州議長 宅大大

買左

炒飯今日食左屎?

我信唔過

馬主之子：有項數據增強了我信心！

五十五十馬主李運強夫婦，日前由兒子李文斌（左）陪同下到場睇愛駒試閘。

沙田馬場今日（8日）第十場二班1400米草地，何良馬房灰馬「五十五十」新勝猶勇，縱升班而戰，仍是不少馬迷熱捧對象。

「五十五十」馬主李運強兒子李文斌指出，此駒今場對手無疑增強，不過有項數據，卻增強了他的信心。李文斌說：「我研究過這場形勢，應以『宅大大』、『加州議長』和『綠勇士』，為『五十五十』最大威脅。同時我看到有個數據，教我放心，就是『五十五十』上場所壓倒之二至五名馬匹，再出非冠即亞，其中『綠勇士』、『閃耀鑽皇』及『萬馬奔騰』再出更立即贏馬，看到這些賽績，老實講我都幾開心，因為反映『五十五十』上場贏馬水準甚高。」

「『五十五十』由1200增程至1400米，我認為更合發揮，此馬的哥哥跑開2000米，估計牠也有長力，將來大家會看到馬兒循序漸進地增程。剛周二我與爸媽一早到馬場，觀看『五十五十』試閘，由於當日距離出賽日子很近，因此良哥（何良）只吩咐田泰安輕鬆地試一課，結果牠跑第三，走勢令我們滿意。」李文斌續說。

最易爆

依場真係唔識

我都想問問佢去左邊

1place穩？

訓醒屌一注

宅大大

炒飯今日無影喎

得一張?????????

隻新馬點睇

世柒之星贏牙!!!!!!!!!!!!!!!!

小龍兒有冇巴打要下？

想要

宅大大 值博

梁家俊尾場冷門尾場+姚本輝起左孖
點都要拖返啦

今場宅大大無P
因為我買左

1無應該

1 2 8 9

綠勇士

回到廿蚊就算好

無？

五十五十

救命飛 3 8 12

All in左

一條心

5050 點解咁熱

2,8 qp $200
2p $100
2>3,7,8,10,12,13 ff $15
8>2,7,10,13 ff $20

同牙輝共存亡

因為我要贏

五十五十贏牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!

燈左

重飛第2

哇勁到

5050超班到呢

隻五十五十勁到

炒飯點會留咁後

隻5050勁到 條大熱q嚇死我

大熱Q萬歲

易能到
世柒+五十五十Q

我燈呀，話無就有架啦

屌你老母潘明輝

單Q

我炒成日爆架

隻馬咩事

尾場唔好買佢啦

塞埋比你睇都贏

激死 又第2

宅大大冇

馬難贏真係

宅大大冇比力

譚伯

買左1 w p 蝕左600

溫拿

腎仔：第四 宅大大呀

1w3p 賭佢
係咁落飛 執得少到

荷蘭叻竟然冇黎
係咪琴晚荷蘭出局太傷心

塞咁耐都爆到出黎

睇返重播
即使跑多次都唔會過到隻13
5050太強了

5050超班馬

點解隻野唔係叫包裝五十既？

叫左個fd 2.3倍落到1.7
佢屌左出聲

多謝支持

呢樣係

5050輕磅

算落得比我想像中少了
隻5050啲飛都好硬淨

田雞 終於做返出好戲

我都屌左聲
講緊3倍幾買佢

勢必跑4倍落到2.7
保羅威威又係

隻5050下次又比雷狗搶黎騎

然後拉停

5050真係好超班
咁有衝勁的馬千祈唔好俾西拉

叫佢allin a1個位手足有無買到

雷狗要騎當家，下次可能同場

封曬位都贏到 唔只隻馬勁

保羅威威好好分

今日呢堆馬全部買wp
仲有正本雄心

遲啲仲有2隻
八十八十
九十九十

驚死人唔知係佢

正本雄心正呀

5050
50+50=100分
完

個w食唔到 食到真係正

今日後半中左三場
下次又可以玩了

你買親啲馬全部著格
唔通我收開風個大戶就係你

Dklm啦 君臨大地又唔見佢咁騎

要改名做閘前貓b馬

100分以上cfm

我排位日分析寫定曬
佢落飛無計

我學生哥咋 雞仔戶

5050同紅衣巨龍同父 希望唔好步後塵

我炒今日只要有一場上名我都會買大d個p
但靜得太恐怖,真係驚到要縮注

部能都係 其實睇中埋加洲議長 但部能人間蒸發左

何良繼好先生同火紅人之後
再多隻好馬

哇

你唔講 我唔知 原來紅衣巨龍同父馬
以前紅衣巨龍好撚勁

無諗過佢皇牌 雄心速龍無p